為何越是講得真心越會偷偷愛別人 為何賣弄初戀天真是說謊的愛人

凝望你 但你似在逃避
前夜去向 不想講起 使你諸多的顧忌
誰料你 編故事極流利

為何陌路一般的心 沒有一絲裂痕
為何面上多麼天真 是說謊的愛人
說吧 讓我無從追問

曾話過 為我做任何事
無謂再說 失約當天 因有緊急的要事
無謂你 講錯別人名字

為何越是講得真心 越會偷偷愛別人
為何賣弄初戀天真 是說謊的愛人
騙吧 若你仍然肯接近

你 早已忠告依戀你只有遺憾
曾經 說笑般講起不想再傷我心
誰料你 這句話極誠實

無謂說 大雨逐漸停下
無謂再說 即使雙方都笑不出的笑話
其實你 想轉換話題吧

為何陌路一般的心 沒有一絲裂痕
為何面上多麼天真 是說謊的愛人
說吧 讓我無從追問

你 早已忠告依戀你只有遺憾
曾經 說笑般講起不想再傷我心
誰料你 這句話極誠實

為何越是講得真心 越會偷偷愛別人
為何賣弄初戀天真 是說謊的愛人
騙吧 若你仍然肯接近

為何陌路一般的心 沒有一絲裂痕
為何面上多麼天真 是說謊的愛人
說吧 讓我無從追問

我

在英國說聲我

hi

唔可以恰善妹

迷盧黨圍善

善妖黎。。。

10連ok？

王傑呢首正
想當年帶綠帽聽呢首灰撚到呢

理得佢

橙。。。

人朱冇藥e

呢隻野好好用

只會幫善 KAKI同羊

唉你知我啲咩牙 抒發下又話我扮橙

我聽 請講

我記得善狗講佢個男神去左外國

講啦牙之牙左

正評係比呢首歌

善妹乖

貢你都記得

我心中有善傳千里

為何越是講得真心 越會偷偷愛別人😭😭

馬模入未？

聽說太理想的戀愛總不可捕捉

謝b當善妹係狗

不要再迷盧了 邪門左道

一次愉快的睡眠

好慘嘅狗

矛所謂啦 當乜都得

斷多少髮線

從來未愛你 錦錦

公主

打錯

咪亂講

捕你老味捉咩7頭 知少少扮代表

應該冇人知😅

來歸依我盧

李錦聯？

錦錦

錦錦 你條仔？

靜啦，我特登架

死啦我係咁聽老歌

盧錦錦

笑4

無敵鴛鴦鏟

聽下danny 啦 好撚正

錦錦 笑撚到我醒哂

笑4 去煮狗飯啦盧錦聯

我又無你咁老

我得到沒有 沒法解釋得失錯漏

你大佬係咪弱智架

終於sick d 野 💯🆒

笑撚到我氣咳

間唔中會聽

系

我屌你地老母

大你幾個月炸喎

駁5刀。。。

香香公主（迷錦）

勁

理性粉絲

迷盧就迷盧啦 嘈

笑撚到我

從來未愛你 錦錦？

我大哥特登打錦錦得5得？

求下你地。。。高抬貴手
聽朝5好再提

想錦就算？！

推埋呢個po算喇

肥朱獸

Ok

下個post名叫 錦錦

是但啦 肥婆唔care人地點睇

有排推牙

係 我而家係英國

瀟灑 受小妹一拜

支持肥朱

海

錦錦是我嗎

陸軍

支持變2倍肥朱

6.5大定細好呢

公主心水清 不忘屌球

佢好似係瑞士

Why not both?

Hi各位
好耐冇見

錦禾地幾時再見

4.5/5.5

錦既時間仲未訓？

是但啦 都有人追

佢係咪叫lindo

瑞士蓮朱古力

當然啦
錦先係好盧迷！

5p妹我吊7你

想知係咪要推平行線先搵到笑點

清好球 錦有冇袋定美極

ok

追po笑到我透唔到氣
錦錦

禾刀搵5到-,-

屋企無 無努泥唔洗用啦

錦掃

嗨

陸軍快456

魯芬

乜水

點解冇著衫

快啲推走佢 A4貼左盧張相

咁似賣廣告條友

佢拍咸片

因為要用無敵鴛鴦剷

卡山1:0 rc

打狗剷

冇掂到，自動瞓低

陸軍 對面紅左
快啲入佢23456789

辛尼特入未

辛特-3角
快入多球

你買咩位

11.5果陣買左大角

刷啊刷啊

Cute

我係型

莫斯科 next goal $50000

阿迷子先係最Q

咁我呢

好cute型

@阿迷子出黎拎最佳可愛獎

陸軍入未

魯芬請你頂實

辛特請刷角+入球

辛尼特

陸軍入波未啊

拎咩獎都好 唔好紛好人獎就ok了

派好人卡得唔得

派左

差唔多草夠成疊玩bs對戰了

........

腎總....

我都收左了

辛10/10 達陣 差陸軍 入波未

踢多個都入唔到波食屎

1:2

海倫芬會否追和

海倫芬 1:2
辛尼特 1:0
魯賓卡山 0:0

入波未呀陸軍bb

紅左仲勁左咁

中央陸軍真係垃圾！
玩2:30算

-1C 辛尼 快

求走盤

叫左咁耐 辛尼都唔入

陸軍啪啪啪
馬模啪啪啪

今天玩乜輸乜

錢已袋

勁牙朱古力

今日好旺未輸過

入一粒比我走盤都好阿。。。
唔求你贏波了 陸軍

陸軍請你一定要羊球

支持

陸軍
大家都係兵。。
幫下忙 入一粒比我走個盤啦

之前買5X1都咁就好

點牙。。

原來仲有平手盤 度下先

跟善妹先

goal

幫你屌波啦 我無買

終場入

陸軍1:0 入多一水

一幫就入

3x1已經係我maximum

陸軍 果然大家都係軍人

朱古力咁旺 出水？

respect 陸軍

3x1 陸軍入多球 收全格！！！

我好運炸 唔好靠我 我靠番你地多平時

陸軍入多粒
我填form 去服兵役了

乖仔

成日俾歌詞呃入黎

同路，烏德，辛尼，陸軍

Btw 14.5s@2.12 $50

海倫入多球

烏德勒支入咁多既

陸軍 快啲入多粒。。
想服兵役了

辛尼快入一球了

辛尼俾人食左幾次 12m

綠軍都係

馬毛0:1？

Ys

盧著哂燈

一齊打氣

陸軍拍拍拍 陸軍拍拍拍

5好jer手足 笑佢錦錦就ok

無jer

等睇陸軍比人追和

noway

不了

馬模垃圾到

辛尼

陸軍空龍 射出界

陸軍bb

岩岩見鳥德7.5有2.5水 買左小注

又準備中

都完場啦

14.5s 請你頂撚實

差一個 仲有補時

屌

秒爆............

zenit 14.5gel
唔睇場波都唔識買

真係有角

我真係小注.....

上啊馬毛

下注買乜
請話我知

陸軍2:0好嗎

好

屌你馬模

GOGOGO

辛2:0好嗎

我無買啦 但有D買左你洗唔洗知?

想知

希望香香唔會搭沉船

陸軍2:0！！！！

陸軍goal

Goal

omg!

正氣軍

辛2:0

要跟了

馬毛1:1

好野大家都嬴錢

快

gogogo

omfg....
陸軍聽到我既訴求了

我小注

3x1cashedddddd

幫叫

fatfat

求

講左上到8000會派

屌你老母辛尼特踢五人足球咩

辛尼特得一粒

係咪走盤？

識買了

嬴半?

海倫芬角小有沒人買？

自己度？

星期三

岩岩收到佢嬴半D錢了

話說自己度中埋角膽

我估6-7 點知8

有冇下場？

場場中咩

馬毛快上

Jer?

肥朱今日運程

我了

今日食錯藥

我都想食錯藥

我嬴得少少 你上8K未?

6.6了

不買便是羊
訓教

格羅10.5

對左

我亂買

馬毛補5min s 上

馬毛

修仔fg

登地1/3

各位晚安
祝羊

自己睇好 鴨甸 錫周三

今日係肥朱日

假波

same road...

死肥婆肥到

請我食雪糕

修12M MISSED SOSAD

修12M missed

12m miss

唔公開 不了

登地波已入

修仔係咪唔識射12碼
場場都炒
召喚善妹

咁好啦

迪基亞勁 好似係

5p軍團

格黎屋

今場唔出迪基亞

10c

羅美路黎

點睇皇x祖角大

hi 你晚晚都好勤力賭球WOR

訓唔著

肥朱今日旺到 劏狗會

原來曼聯出副選

蝗大祖細

想要摩納哥3.5s

啊爸癲1:0

皇馬唔似角大

登地-1goal

登地-1goal
格羅寧根-10c

皇馬串祖記 我皇要大炒了

我皇

g chi
我串埋蛋者

皇角大串祖串弱者

皇家馬德里爭標餘下2場比賽都要取分，今場補賽加上週日煞科戰合共要取得4分，才肯定可以奪得今屆西甲冠軍。

皇馬W

1c

摩納哥一分鐘3角球？

屌 咳到訓唔到

所以馬會唔開角

所以咪冇開角球

小心身體香香

摩納哥拎左冠軍未

未

皇馬GOAL:

我馬1:0 c朗

我朗

好靚

牙朗

呢球好似洛賓

買唔到皇家我唔開心

唔緊要
其他贏晒佢

香香買左咩

皇角大GG

串咗皇馬1.11收息

登地大 x 強者大

曼角s x 拉素角s

登地2球了

gchi

有FD 摩哥W 串 皇W 買左50K
我都替佢緊張

🖐🏾

50K

有皇角大

格黎屋又唔訓

繼續

樓g玩命買法

要羊呀

今日是CHOCOLATE DAY

我都為佢緊張了

屌你修仔咪撚亂刷啦

mu 4c 屌你老母修仔咪撚再刷

洛格倫 3/4 Goal
其實已經贏半 補埋個3 ttg

祖糕

皇2C

祖1:0

祖好波

曼聯刷到仆街了

陪朋友買左9.5S 50蚊

唉屌

5c...

屌入錯post留言

有無人買左祖

去死啦

冇眼睇
訓

做咩香香

又想爆我角

我串左我馬

法國古力真係晚晚係到一齊屌波，女仔唔驚夜瞓皮膚差咩

頂今日唔通要首敗

洛格倫 大波cashed

我太夜收工 同埋唔知點解我係咁挨夜都唔生豆豆

唔准呀

慣左

摩哥GOAL!!!!

傷肝呀朱妹

我馬入波未

我已經放棄左自己

mu 9.5s頂實

獌-5c
皇馬-8c
摩納哥-2粒
祖入爆佢老母

唔好放棄自己 生命滿希望

有女朋友一齊賭真係好正

我日日都差唔多依D時間訓應該還好
同埋我晚晚都有搽野先訓教 塊面又唔識出油
用面油紙禁都唔會有油我塊面 所以我唔算殘

我同意你呀

支持呀

我比人EBA昆左入黎 想當初

出返去啦 賭球冇益

羨慕 10點瞓都出痘痘

好肚餓 食羊總買比我D零食先

人生無意思了 賭下開心下

修咸頓拿拿聲入返球 中場猜下波完場算鳩數啦
曼聯都留力霸氣盃唔想踢呢場

天生皮膚好 依個真

收到風今日係 朱日播

大佬 唔敢 見LO9佢地唔係到扮下野一陣

等我睇撚住修鏝唔好俾佢地刷角先

點解ds同球探入面都係show祖係主

靠你了

買盤咪好買乜春野角大

中立場？

獌學下祖啦 人地無屍呀

中立場
邊隊主都冇所謂啦

我朗差少少梅開2度

支持我朗

rm 4c

C朗個頭成個公仔麵咁

6C JUMP

又學到野了

仆街 曼聯爆角我針了

屌有希望呀

Easygoal真係好勁好好波

開唔切又刷多咗個

d盤帶好勁

無無曼角
不過求冰封 比手足贏

祖2:0

願你保守6角

前幾場下半場拖舟出佢阿辛阿朗d反擊又快又勁

好手然正氣

阿們

祖2:0 我馬入多2球啦快

曼聯出朗尼我都會買對家盤
開季到依家平注係正數

一齊唱下歌渡過~~~

但願我可以沒成長 完全憑直覺覓對象
模糊地迷戀你一場 就當風雨下潮漲

祖按屌

得閒訓唔著落街買杯野飲

係咪今季走了

半6全9唔使教啦下話

買黎我樓下得唔得 帶緊眼鏡個頭又亂 但想飲野

支持lbj

肥

thx

買朱古力比你

是但了 放棄自己

唔食阿 我想飲綠茶

要刷角才有球入

rm請刷角比手足贏
不如獌d角比曬rm

格羅寧根

其實我唔鐘意食零食 勁少食

呢排D半6成日10完
希望頂到 利申 買9.5S

睇黎我D運用曬 被GOAL

Rm買左0:5波蛋
手痕買完格格倫同登地大 剩返十蚊 中埋就起機機

要見好就收

Gchi你 反cup

我無大注 200蚊炸 我唔敢玩咁大

平手可以了 唔嬴都得

去澳門洗左好多錢
曼封角PLZ

call g?

我前幾日都去左

夜晚落BAR飲下酒聽下LIVE BAND
食下自助餐 就冇哂

好多靚女

我連bar都無落過 好似落過一次係去北京果陣

飲下酒聽下歌都係
不過女仔唔去呢D地方好D

肥婆落去無人想睇

同條女去

RM係咪唔驚收皮 腳都無起過咁濟

銀河果度真係多靚女到痴線

GCHI 朱
煮飯先 大家屌得開心d

佢呢排成日羸一/二球就唔去
留力歐聯
上次佢踢拜仁之前
聯賽對維拉
都係HEA到仆街唔

阿辛好野黎拖舟留得住佢頂c7個位肯定得

咁多位又要開始頂 準備好味

買唔切搞到mu 角細買多左

多謝你阿

深夜4點煮飯

手足唔係係外國咩

我都ON99轟左落去曼9.5S

大帝而家推到幾多

中場猜下波 扮下死咪算 大家和和氣氣拎1分
又冇護級又冇爭標
咁落力把撚咩兩隊食屎狗

大聖爺可以抖抖 成日甩波

嘩 呢D位FREE KICK
頂撚住呀大佬

高寧根杯呀屌

曼聯曼聯
慢慢踢好啦
猜下波仔 開開心心拎1分

你買左幾錢 咁激動

20K

仆街修咸頓咪撚扮野想呃角

2場蘇超大波都爭1球

澳門4日用左十幾K
想JJ數

仆街7

羅美路唔識接實個波 還我迪基亞

賭？

食 玩 住 冇賭呀

有10幾k我拎左去買名牌袋了

星期3 1:0 啊爸癲2:0 唔買就中

點洗10幾k call g?

登地請入多球

信唔到格黎屋無call g

追名牌 不了

冇CALL G呀
住3晚 1晚都 2K 落BAR飲下野食下自助餐冇撚哂

又唔係要男朋友比 靠男人死得啦 無個靠得住

8LU 點撚踢波嫁呢班人

子午寅戌申丑卯未寅 角球冰封

我住jw都係1K

我住格離悅乜莊

唔會自己住啦咪同條女去

唉屌 羅美路都係去食屎

Richard

10c 88 all
今日首敗50蚊了

冇見一排 一見又見到9up子又買幾十k

10mins 2球等到而家

澳門4日有咩做 除左賭無野玩

輸撚到針 屌

刷乜撚野

結埋印冰封都冰唔住

冇嫁 真係周圍食下葡國野 西餐呀 去飲下酒咁嫁炸

Me認真等緊9up子教我賭球

三連c

屌 輸左一場了

我冇辨法唔覺得你曲線緊

修咸頓有冇咁想羸呀

我馬2:0 比多球

RM唔會開到盤開唔到角掛

夾埋3連c?

雖然我買10.5s 但係唔想練心 可爆快爆

我覺得會

荷甲8角 差3個

小注13.5先

我頂唔到了
但我祝你頂得實

肥朱今日運程 :
[/quote]

肥朱今日運程 :

真係唔係曲線
T_ _ _ _ s

格羅根

訓啦早抖 訓醒收4串1錢

早抖 你快8k派我

GCHI

T哥幾時教禾

追多球thx

屌我d運真係用曬

入咗一球

請不要消失希望

我豬到針了
針先

唔好唔想格黎屋有命案

高寧根追和啦屌

支持下先

格羅寧根 再再再追兩球thx

30蚊都輸埋 唔賭啦今日 CASHOUT先

孟地

登

日假3x1又中

仲未有大

屌岩岩一開始入得咁開心入多球都唔撚得

唔撚賭了

曼聯球證食C

曼差一c都開唔到 我真係唔識講

10.5S果位巴打加油 我都補左13.5S頂緊

紅左goal

紅咗goal 即係唔需要佢

我都唔知點解頂到

手足

賓斯馬goal

皇幾時變左1:3

唔好咁講
一講就出事
BTW 呢個盤係開幾多10C下

登地 快入

求 比我好頭好尾

10分鐘2球到而家

係咪玩野阿

唉 求開大

唔賭 忍手轉番D錢入銀行算 今個月唔賭

登地

是但一隊入 快開大

我G持你呀

嬴夠啦今日 見一開始輸就停手唔賭

肥朱贏左幾多介唔介意講

今日嬴左2XXX

登地射咁多都唔入

屌你一球都好 識唔識阿 搞到我又輸左50蚊

大佬你一日都幾K上落啦你拜我做咩
我細注咁買場場都

一陣修仔果場平左 退錢比我我又轉番落銀行先 唔撚賭

細注都一日收2XXX咁先勁

Agger

登地踢入未

我開心架炸 無諗住嬴咩大錢
細細地玩輸都開心

20射 12正 無入波

屌mu10c停到完場 10.5s cashed

曼10c完 我既感覺好微妙

MU 9.5S爆了
但13.5S 又中返了
10.5S果位巴打好波

屌啦媽 真係半6全10
呢排第5場係咁

勁 輸呢啲 真係笑出聲

嬴幾多

可惜既係 我10.5s係過關 登地擊殺我過關

🚬

有補10.5s先唔洗輸得咁橙 修3連c

連完即刻買左 13.5S
預佢10完 9.5S本身係博 唉屌 衰貪心

馬會唔開摩角盤 好撚狗

聽日再跟 早抖 針一針先

早抖啦

點先可以一鋪都唔嬴 依2個鐘

強者盤
廢柴聯9.5大

真係好可惜 9.5s竟然開唔到 不過成日半6全10

RM 9.5S 頂撚實

神奇中位數
最尾兩邊幾驚有角球
英超假波萬歲

原來補左3次 13.5S COVER返有突

山度士未輸過乜7南美自由盃
有半一下盤買
老閪都買上盤

十日十夜重心又中

阿迷子HI

backed

亂篤

仲唔訓 想講故添

rm連c

法國美職成日角細

有咩聽

英國人好惡
見到亞洲人就大大聲屌
做小動作 攞散銀掉你
三唔成群果堆後生紋身最仆街

好似去到邊佢地都唔鐘意亞洲人

我發覺我幾次黎利物浦都有發生
特別佢地對紅藍色好敏感
果次我係街行緊 著藍色褸
有架車經過都搞低車窗屌一大輪我
似乎係紅軍迷

之後呢

屌完咪繼續開車走
同埋講真我去過咁多個歐洲國家
英國人嘅眼光係特別冇咁友善既
佢哋口講就好似好有禮貌咁但其實階級觀念好重

周圍都係咁 我朋友住美國好似過仲西利

仲有無人

強者10

有無早水

Fake

山度士rc

起唔切身買強者

仆街登地10分鐘2球 完場2球

中晒

咁賤。。。。諗住買0730就郁

lovely son 起身渣車未

早晨 又要番工了

[quote]

未啦，而家瞓多陣先

主任100%

一日半日

嘩屌 第8口

係日乙兩場先有串 其他都單頭=,=
有啲可惜冇串起

美職玩親都輸
比我贏番場

今場一定要中

早呀

就番美職黎講呢
我既命中係7中2

morn8ng

我會要帶老母
不過無買

聽人講 美職一定要買主場 好似巴甲咁

日本吉野家係唔同啲

岩 美職買主就岩

有咩唔同

但我買親都開下盤
前幾日 紅牛同達拉斯我都買撚曬

牛我都有買

Chicago fire!!!

唔肯刷c同地震佬一定要g chi

好撚好食

支持小豬

主任1：0

強者入未

信念！

比人入左

強者1：1

今鋪我都冇信念了

三舊屎紅左都入人 -.-

仲學人叫強者

編號
2812
投注類別 讓球
細節
星期三 35 肯薩斯體育會(主) 對 西雅圖海灣者(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.90 $350

強者唔贏未必出到線，下場作客聖達菲

再唔中我切盧根整切身

編號
6766
投注類別 讓球
細節
星期三 34 芝加哥火燄(主) 對 科羅拉多急流(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.88

😴😴😴

巧多人fire

強者2：1

小🐷🚬

fake?

12m都可以miss 係唔撚係on9呀強者

強者比面入多粒

gun盧了

3x1斷強者

2:1收返條屍都好 屌佢12m唔入

強者 假波到

摩納哥冠軍cashed
有錢跟ky

fire

唔係1：1 咩？

買小小些肯殺

屌奶無啦啦落雨

好想喊，難得皇開到9.5大x祖x強者

你咁早起身的話
點解唔二串一先
中左再決定推唔推強者嘛

起機了

19連

屎伐龍

補客盤又得，仲要高水

=.=李竹松

下雨塞車

火燄同肯薩斯2揀1揀左撐我盧

盧b要反底呀

講damn pussy一定要輸

感動牙 不離不棄

比你估到就唔係盧了

禾場場gun 場場jump

琴日大家都贏錢咁喎

跟詠神 冇窮人

禾豬到牙媽都5認得

又話高原主場惡過狗 siu4

今場jump定

講d咁泄氣既說話 我盧變懦夫了

有無人屌角

火焰同kfc都要贏

買了10元
不用去到jump既地步

南美波勿認真

好耐冇貼紅酒圖了

戒賭了。

9分鐘4c

差好遠啦，你有無試松屋？

火炎買返細未

松屋咪又係cheap野

日本小店先最好食

火仔入未

強者又10c

牙屌 對家秒入

買左火炎角8.5細
10分鐘4角

係咪可以放棄？

火1:0

Fire goal

下場贏未得law

Ky加佢10分咪得

火11.5s 2.02

佢作客羸唔到啦
咁屎波
唔係靠住幾千米海拔一早88

火焰goalll

入左波就好停角了

火焰 kfc 入佢老母呀

難怪你咁樣衰了

No 強者客戰都唔差 叫巴西盃幾好既一隊

同盧洪哲一樣cheap姐

連高力

巴西盃

中肯

火焰ho ball!

kaki goal

唔記得乜盃 總之佢幾勁

自由盃定唔知巴西定南美 是但啦

玻利維亞本身屎波

巴西有高原主場？

韋拿後備

入多球喇火焰

salty 10.5

Bought

早晨ky姐

柒左 潛先

做乜肯刷c妹妹下

天主教大學10.5 11.5

好似贏好多wor

早晨KY嬸

1-1

早晨k師奶

咪拉姨姨我買左主牙

費城聯9.5 cashed

KY嬸大細波印象中燈力十足

費城聯9.5

喱排波ok..但馬輸突...haha

😒😒😒😒😒😒😒
10中3咁

去馬交幾日
冇賭錢都用左十幾K
要J數

火焰 kfc 入波未呀

有無入火11.5s？

kfc

請你一定要派me

好驚火陷又玩野
上次半6全7

請你一定要比水我

各位早晨

桑拿

冇
落BAR飲酒就多

kfc請唔好令我失望

salty開左未？

買左11.5s啦

開左啦

跟唔切費城9.5

Kfc贏到我拎炸雞皮磨j

請直播

火單邊c

7c

NYC 1:0

費城聯又準備半大全細

火焰12.5s

好過你對波邊大邊細

屌 kfc 入得未呀

夠薑單邊13角

1030要咩好 弱者無左20k

搵到同路人
我又係強者冇左20K

有冇中3甘多

三十幾分鐘 見到打多個以為贏硬 起身和左屌左出聲

siu4

12.5s

我中一

火焰請你2-0完半場

早晨

肯刷c無c

話時話點解大阪咁少松屋
行左幾日一間都見唔到

肯薩斯肯攻未 憑咩讓半一

好多wor ching...

話時話，你會唔會拎今年DSE paper？

希望13c

我有 你係咪要

乜時12.5 突然落飛

係，you send to my email，thx

唔敢買12.5s了

但我無咁快比到你喎 要返到香港先 急唔急？

慢慢啦，thx

火

甘美奧3.5s 2.3 3.5 2.2 cashed

我有9.5

羅湖城肯刷未

芝加哥角轉左水

法林又半9

ky 你補習社係教小定中 請唔請part time?

下面十個贏大錢

羅湖城呀羅湖城 拿拿聲11C 大家開心

一直都係啦

半11全11

甘串-.-

1001

鹽城3c

100000000

1

要

羊

錢

嘿

係

死

我1001

發

🍀